琴日OK個店員比張單比我話有得抽獎

咪諗住玩下 以為scan 完code就有得玩

Scan個曲要down app , ok fine
點知Down完仲要開account , 開account要入八達通ID
即刻del左隻apps掉鳩張單落垃圾桶

做左會員先有得玩

本身係會然，俾個code 我幫你抽吖

琴晚掉左
下次有比你